老解將軍話會有(搞)內戰!快send畀所羅門魚!

利申 : 已send

push1

Lm

push2

push3

條友乜水

push4

張召忠老解少將

推比爸爸

push5

支那海軍將領

中共內戰, 等咗好耐

push6

呢條友唔係出名鳩up咩

擺明Captain America: Civil War

亦爆唔少野玩膠係以前多

下, 就憑支那

push7

笑啦 舉著革命的鮮明旗幟
打倒一切反動派
睇黎今鋪又要打幾隻老虎啦

而家已經一鍋泡
內戰唔成都好大單野
只要週到料同宣戰無分別
畀多啲彈藥所羅門魚拖壓調查無妨

push8

都係嘅, 希望周到
到時請阿叻出場

push9

年輕嗰班海龜
完全睇唔起老一輩小學雞行為

樓主請貼link rt